幾年前屌民主黨界票論，今日連登仔屌民主派有人界票，選票係你d資產定家當?

你唔係屌郭芙蓉出盡陰招，用大波色誘老坑，反而屌同路人界票，所以話連登仔係泛民養既狗一d都冇錯

又話不割席，不分化，一涉及到議席選票就現形，連登仔改不了吃屎

司徒係輸郭芙蓉種票，而非同路四眼仔界票，最多只可以話大家冇協調，戰術出錯

郭芙蓉大波係重點

重點係連登仔係泛民養既雞黎